女團TWICE夏日熱曲登頂韓6大音樂榜

韓聯社首爾7月10日電截至10日上午7時，韓國人氣女團TWICE前一日下午6時公開的特別二輯《Summer Nights》主題曲《Dance The Night Away》登頂Melon、Genie、Mnet MUSIC 、Soribada等6個音源榜。

由此，繼《CHEER UP》《TT》《KNOCK KNOCK》《SIGNAL》《LIKEY》《HEART SHAKER》《What is love?》後，TWICE發布的9首歌皆登頂韓國主流音樂榜，驗證其超高人氣。

《Summer Nights》收錄包括《Dance The Night Away》《CHILLAX》《Shot thru the heart》共三首新歌。《Dance The Night Away》著重描寫9位成員的青春魅力，由歌手輝星作詞，充滿休閒的夏日度假氛圍。值得一提的是，日籍成員Momo、Sana、Mina還參與了《Shot thru the heart》的作詞。

日籍成員Mina

日籍成員Sana

日籍成員Momo

另外，TWICE在結束國內活動後，將於9月12日在日本推出首張正規專輯《BDZ》。

推